［突擊］YouTube無左重口味呢首歌！？

我今日屎忽痕想聽重口味呢首歌，就上YouTube search呢首歌啦，點知我搵YouTube無左呢首歌

真係search唔到

你試下係youtube search先

呢個係我用歌詞search

打 "重" 或者 "重口" 都出到, 打 "重口味" 就出唔到
好似過濾咗 "重口味" 三隻字咁

曼德拉效應？

唔係掛！！

有無人知道點解？

打到黎

喺外國都search唔到

係啵

係喎 點解會咁

Google be evil

我原本仲以為公司firewar block左

我打"重口味 eason"

但就咁search 重口 result 都有好多核突野

Hi Tom